點解屋企人咁中意爭廁所

點解屋企人咁中意爭廁所?
一日坐晌屋企 睇電視 食飯 爆粗 刨馬經 打牙骹 都唔去沖涼
夜晚十點幾十一點你放工返到屋就入去慢慢沖
朝早揀時間爆石 又係較到啱啱好你要起身返工唻爆
以前佢地要返工就會六七點起身姐係唔係fix某個時候爆
爭返唻的廁所係咪香啲

係會香啲 侮辱完廁所先俾你用

唉
點解可以咁PK

我家姐會好霸道咁拍門叫個爆緊石的廢老走

通常見人去， 先會急屎急尿.

大佬佢沖涼唔係10分鐘, 最少沖30分鐘,
你就唔使返工姐
我要訓架

我都未入, 返唻佢先死入去

可能佢見到你， 先覺得有便意 / 醒起要爆石

見到我先記得自己要沖涼

aiya唔沖無得沖喇
沖完先再戰馬經!

買間兩個廁所咪得

正解

廢老成日係咁講
你有錢記住要買兩個廁所
同你唔攞獎學金讀書?

俾個官我做啦不如

本身屋企就有2個 又唔係貴得好多，大家用得舒服又唔洗嘈，何樂而不為

貴好多喎

有邊個攞到獎學金會reject然後自己俾錢架

鬼叫你窮牙頂硬上

true

阿爸都係咁
明明退撚左休
係要係人趕返工個陣mememomo阻住廁所
到我整早餐佢又係到慢慢沖野飲

就係咁
唔遲唔早 時間啱啱好阻住你
仲大聲夾惡問你唔早啲起身？
不嬲果個時間起身就係果個時間架啦

七點起身唻就你去廁所好唔好

夜晚十一點幾放工番到屋企
一入屋企條友就去刷牙搞黎搞去霸成廿分鐘
一係就沖涼再刷牙搞成半個鐘
真係明知你一入門口佢就即刻衝入去廁所門口

一係朝早八點幾放工番黎想沖涼洗頭訓較
另一條友又衝出黎起身刷牙洗衫又搞你一輪

嬲撚到
如果每日慳番依啲不必要時間
我既人生應該訓多好耐

same

所以同某屋企人訓教時間相差3小時
仲話自己好眼訓